# Projet Final 8INF911 : Deep Q-Learning


## Description

Ce projet à pour objectif de blablabla...


## Visuel

Présentation de l'interface graphique blablabla...

![gui.png](./ressources/exemple_gui.png)


## Exécution (sous windows)

Consignes pour l'execution du programme blablabla...


## Résultats 

Description des résultats blablabla...


## Auteurs

- Pierre Lefebvre (LEFP18039809)
- Clara Ferru (???)
- Alexis ??? (???)
- Abish ??? (???)
- 
![ninja.png](./ressources/ninja.png)